屌你老母，東京呢個垃圾地方幫新加坡挽鞋都未夠班

冚家鏟啦老納

冇咖央多，冇榴槤

d人同香港一樣咁閪

呢個唔係藉口

冇景點冇特色.....

文學院上身

咁求下你咪再去影衰東京

肩系東京

但係東京有天王陛下